我地一啲共同興趣/共通點都冇

無論係打機，音樂，電影，語言交化，作息，運動
我地兩個都有自己鍾意事物既方向
日常生活完全搵唔到任何共通點
佢全職我兼職
佢休息道因為全職返工好攰少約出街
佢朝早起身返工
我先打完機準備瞓覺
大家作息時間完全掉轉
大家鍾意聽既歌 睇既戲 完全唔同
連飲食習慣都差天共地
佢好多野都唔食
基本上我鍾意食既佢都唔鍾意
佢仲成日講笑話：咁我咪唔會爭你野食囉
但我反而諗：咁我咪有得同你分享囉...
不論思維 價值觀 談吐 個人興趣
冇一樣係相似

但我地仍然好愛對方

所以我想大家一齊呢段關係有將來
因為我覺得佢就係我想同佢行一世既另一半
有一日 我話將來結婚.........
講咗一輪
佢話結婚只係儀式 同做Show
兩個人相愛 結唔結婚都會一樣愛
但對我嚟講 我唔要求擺酒呢啲門面野
但我一直覺得結婚係一種肯定同承諾

好想知究竟仲有冇將來...

分
已分

你自己問返牛一

入錯post 好柒呀我

但我地關係一直都好好
從來都唔會嗌交
突然發現咗大家對結婚呢樣野既諗法都唔同

我仲諗緊牛一係咩嚟

興趣可以唔同，但價值觀真係好重要
係處理一件事上面，大家個觀點唔同，甚至有衝突，例如將來結婚依件事到，都會引發好多矛盾同嘈交，只會令大家唔開心

即使一啲共同興趣都無 只要對心肯把啲時間心思 嘗試去接觸對方既興奮 我諗對方個心會好滿足

Btw我想接觸下既機會都唔知仲有無 睇唔透